[{"id":370010,"title":"AUDIO: Prona\u0111en snimak prvog benda Kurta Kobejna","posted":"2015-08-07T07:20:21.000000+02:00","updated":"2015-08-07T09:20:21.000000+02:00","categories":[{"entity_id":"370010","name":"Muzika, film i TV","id":"7","term_parent_id":"5","term_parent_name":"Zabava"}],"kategorija_multimedije":[{"name":""}],"short_description":"\u003Cp style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 20.0063037872314px;\u0022\u003EDemo snimak Fecal Mattera, benda u kojem je karijeru zapo\u010deo Kurt Kobejn, osvanuo je na internetu.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E","featured_photo":{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kurt-cobain.jpg","title":"","alt":"","fid":"228721","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kurt-cobain.jpg","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kurt-cobain.jpg","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kurt-cobain.jpg","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kurt-cobain.jpg"}},"total_comments":"0","sources":[],"embedded_video":"","articleType":""},{"id":370016,"title":"Sjeverna Koreja uvodi sopstvenu vremensku zonu","posted":"2015-08-07T07:10:23.000000+02:00","updated":"2015-08-07T09:10:24.000000+02:00","categories":[{"entity_id":"370016","name":"Meridijani","id":"31","term_parent_id":"19","term_parent_name":"Svijet"}],"kategorija_multimedije":[{"name":""}],"short_description":"\u003Cp style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 20.0063037872314px;\u0022\u003ESjeverna Koreja je najavila da \u0107e 15. avgusta promijeniti vremensku zonu, kako bi obilje\u017eila oslobo\u0111enje od japanske okupacije na kraju Drugog svjetskog rata, objavili su dr\u017eavni mediji.\u003C\/p\u003E","featured_photo":{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kim-dzong-un.jpg","title":"Kim D\u017eong Un","alt":"","fid":"228726","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kim-dzong-un.jpg","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kim-dzong-un.jpg","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kim-dzong-un.jpg","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/kim-dzong-un.jpg"}},"total_comments":"0","sources":[],"embedded_video":"","articleType":""},{"id":370013,"title":"Sirija: Vi\u0161e od 240.000 poginulih u ratu","posted":"2015-08-07T07:07:54.000000+02:00","updated":"2015-08-07T09:07:55.000000+02:00","categories":[{"entity_id":"370013","name":"Meridijani","id":"31","term_parent_id":"19","term_parent_name":"Svijet"}],"kategorija_multimedije":[{"name":""}],"short_description":"\u003Cp style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 20.0063037872314px;\u0022\u003EVi\u0161e od 240.000 ljudi, uklju\u010duju\u0107i 12.000 djece, poginulo je u ratu u Siriji koji je po\u010deo u martu 2011, saop\u0161tila je Sirijska opservatorija za ljudska prava.\u003C\/p\u003E","featured_photo":{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/sirija-rat.jpg","title":"U ratu stradalo 12.000 djece","alt":"","fid":"228724","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/sirija-rat.jpg","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/sirija-rat.jpg","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/sirija-rat.jpg","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/sirija-rat.jpg"}},"total_comments":"0","sources":[],"embedded_video":"","articleType":""},{"id":370011,"title":"Rusi u \u0161oku: Po\u010delo uni\u0161tavanje uvezene hrane","posted":"2015-08-07T06:51:52.000000+02:00","updated":"2015-08-07T08:51:53.000000+02:00","categories":[{"entity_id":"370011","name":"Evropa","id":"30","term_parent_id":"19","term_parent_name":"Svijet"}],"kategorija_multimedije":[{"name":""}],"short_description":"\u003Cp style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 20.0063037872314px;\u0022\u003E\u0160irom Rusije je ju\u010de, na godi\u0161njicu uvo\u0111enja kontrasankcija zapadnim zemljama, po\u010delo uni\u0161tavanje prehrambenih proizvoda \u010diji je uvoz zabranjen. Rije\u010d je o proizvodima koji su u zemlju stigli na nelegalan na\u010din.\u003C\/p\u003E","featured_photo":{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/fromagicide__russia_destroys_tons_of_banned_cheese_with_bulldozer___youtube.png","title":"Foto: YouTube screnshot","alt":"","fid":"228722","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/fromagicide__russia_destroys_tons_of_banned_cheese_with_bulldozer___youtube.png","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/fromagicide__russia_destroys_tons_of_banned_cheese_with_bulldozer___youtube.png","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/fromagicide__russia_destroys_tons_of_banned_cheese_with_bulldozer___youtube.png","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/fromagicide__russia_destroys_tons_of_banned_cheese_with_bulldozer___youtube.png"}},"total_comments":"0","sources":[],"embedded_video":"","articleType":""},{"id":370009,"title":"Avganistan: Osmoro mrtvih, 400 ranjenih u napadu talibana","posted":"2015-08-07T06:40:45.000000+02:00","updated":"2015-08-07T08:40:46.000000+02:00","categories":[{"entity_id":"370009","name":"Meridijani","id":"31","term_parent_id":"19","term_parent_name":"Svijet"}],"kategorija_multimedije":[{"name":""}],"short_description":"\u003Cp style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 20.0063037872314px;\u0022\u003ENajmanje osam osoba je poginulo, a 400 ranjeno u eksploziji u centru Kabula, glavnog grada Avganistana, saop\u0161tili su danas zvani\u010dnici.\u003C\/p\u003E","featured_photo":{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/pakistan_taliban_0812.jpg","title":"Talibani","alt":"","fid":"228720","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/pakistan_taliban_0812.jpg","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/pakistan_taliban_0812.jpg","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/pakistan_taliban_0812.jpg","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/pakistan_taliban_0812.jpg"}},"total_comments":"0","sources":[],"embedded_video":"","articleType":""},{"id":370008,"title":"Vjen\u010dali se D\u017eenifer Eniston i D\u017eastin Teru","posted":"2015-08-07T06:34:52.000000+02:00","updated":"2015-08-07T08:34:53.000000+02:00","categories":[{"entity_id":"370008","name":"Showbiz","id":"6","term_parent_id":"5","term_parent_name":"Zabava"}],"kategorija_multimedije":[{"name":""}],"short_description":"\u003Cp\u003ED\u017eenifer Eniston i D\u017eastin Teru vjen\u010dali su se u 20 miliona dolara vrijednom domu u Los An\u0111elesu.\u003C\/p\u003E","featured_photo":{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/m_id_397031_jennifer_aniston_and_justin_theroux.jpg","title":"","alt":"","fid":"228719","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/m_id_397031_jennifer_aniston_and_justin_theroux.jpg","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/m_id_397031_jennifer_aniston_and_justin_theroux.jpg","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/m_id_397031_jennifer_aniston_and_justin_theroux.jpg","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/m_id_397031_jennifer_aniston_and_justin_theroux.jpg"}},"total_comments":"0","sources":[],"embedded_video":"","articleType":""},{"id":370007,"title":"Srbija: Maloljetnici silovali cimera u Zavodu za vaspitanje mladih","posted":"2015-08-07T06:26:09.000000+02:00","updated":"2015-08-07T08:26:10.000000+02:00","categories":[{"entity_id":"370007","name":"Region","id":"29","term_parent_id":"19","term_parent_name":"Svijet"}],"kategorija_multimedije":[{"name":""}],"short_description":"\u003Cp style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 20.0063037872314px;\u0022\u003E\u0160ti\u0107enika Zavoda za vaspitanje mladih u Knja\u017eevcu N. J. (14) silovala su dvojica petnaestogodi\u0161njaka iz istog doma pored obli\u017enjeg kamenoloma u Trgovi\u0161tu. Slu\u010daj je prijavljen policiji prije dva dana, a ljekari su potvrdili da je dje\u010dak seksualno zlostavljan, pi\u0161u Novosti.\u003C\/p\u003E","featured_photo":{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/dom.jpg","title":"Zavod za vaspitanje mladih u Knja\u017eevcu","alt":"","fid":"228717","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/dom.jpg","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/dom.jpg","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/dom.jpg","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/07\/dom.jpg"}},"total_comments":"0","sources":[{"entity_id":"370007","name":"Vecernje Novosti","id":"42","term_parent_id":"0","term_parent_name":null}],"embedded_video":"","articleType":""}]