{"id":371078,"title":"FOTO: Murinjo rastu\u017eio navija\u010de, izbacio lijepu doktorku iz tima","posted":"2015-08-13T10:18:42.000000+02:00","updated":"2015-08-13T10:18:42.000000+02:00","body":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u010celsi je u subotu u prvom kolu remizirao sa Svonsijem 2:2, a u jednom momentu Eva Karneiro je ukazivala pomo\u0107 Edenu Azaru, a Murinjo je smatrao da Belgijanac treba da \u0161utne slobodan udarac.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPortugalac je Evi poru\u010dio da ne razumije fudbal i zbog toga je izbacio iz stru\u010dnog \u0161taba.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0022Mislim da je takvo pona\u0161anje trenera u\u017easavaju\u0107e. Njegov igra\u010d je pao na travu i ostao da le\u017ei, a sudija je smatrao da je to dovoljno ozbiljno i pozvao je ljekara i fizioterapeuta. U\u0161li su na teren jer im je to posao, igra\u010d je le\u017eao na travi, pa je morao da iza\u0111e sa terena. \u0160ta o\u010dekujete od ljekara, da ignori\u0161e poziv sudije?\u0022 rekao je Piter Brukner poznati sportski ljekar koji je dodao i da o\u010dekuje od Murinja da se izvini Karneirovoj. Vjerovatno se tome nadaju i navija\u010di plavaca.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/www.lolfootball.com\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Screen-Shot-2014-12-15-at-01.52.29.png\u0022 width=\u0022466\u0022 height=\u0022575\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E","bodyPart1":"\u003Cp\u003E\u010celsi je u subotu u prvom kolu remizirao sa Svonsijem 2:2, a u jednom momentu Eva Karneiro je ukazivala pomo\u0107 Edenu Azaru, a Murinjo je smatrao da Belgijanac treba da \u0161utne slobodan udarac.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPortugalac je Evi poru\u010dio da ne razumije fudbal i zbog toga je izbacio iz stru\u010dnog \u0161taba.\u003C\/p\u003E","bodyPart2":"\u003Cp\u003E\u0022Mislim da je takvo pona\u0161anje trenera u\u017easavaju\u0107e. Njegov igra\u010d je pao na travu i ostao da le\u017ei, a sudija je smatrao da je to dovoljno ozbiljno i pozvao je ljekara i fizioterapeuta. U\u0161li su na teren jer im je to posao, igra\u010d je le\u017eao na travi, pa je morao da iza\u0111e sa terena. \u0160ta o\u010dekujete od ljekara, da ignori\u0161e poziv sudije?\u0022 rekao je Piter Brukner poznati sportski ljekar koji je dodao i da o\u010dekuje od Murinja da se izvini Karneirovoj. Vjerovatno se tome nadaju i navija\u010di plavaca.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022http:\/\/www.lolfootball.com\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Screen-Shot-2014-12-15-at-01.52.29.png\u0022 width=\u0022466\u0022 height=\u0022575\u0022 alt=\u0022Screen-Shot-2014-12-15-at-01.52.29.png\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E","ads":{"MobilePositionOne":[{"bannerId":364812,"region":{"entity_id":364812,"id":"52429","name":"Mobile Position One"},"title":"Bild Studio","description":"Mi smo digitalna kreativna agencija koju \u010dine talentovani i iskusni stratezi, menad\u017eeri, dizajneri i programeri.","type":"flash","start_date":"07\/08\/2015 10:36 am","end_date":"10\/05\/2015 06:26 pm","url":"http:\/\/www.bild-studio.com","url_target":"1","flash":{"uri":"public:\/\/multimedia\/banners\/2.jpg","url":"http:\/\/www.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/multimedia\/banners\/2.jpg","display":"1","description":"","mime":"image\/jpeg"},"code":""},{"bannerId":365015,"region":{"entity_id":365015,"id":"52429","name":"Mobile Position One"},"title":"SMS paketi","description":"SMS paketi u m:tel-u i nove ponude na meniju *105#","type":"flash","start_date":"07\/09\/2015 09:50 am","end_date":"10\/05\/2015 06:26 pm","url":"http:\/\/www.mtel.me\/article\/474","url_target":"1","flash":"","code":"\u003Cscript src=\u0022\/\/rsgde.adocean.pl\/_\u0027+(new Date()).getTime()+\u0027\/ad.js?id=4gLxHubdDKwqpMbpp7TZYQisAI8oTqLbqF9dWnFdbCX.G7\/redir=\u0022 language=\u0022javascript\u0022\u003E\u003C\/script\u003E"}],"MobilePositionThree":[{"bannerId":366465,"region":{"entity_id":366465,"id":"52431","name":"Mobile Position Three"},"title":"Erste bank AD Podgorica","description":"Erste banka je u Crnoj Gori prisutna od jula 2009. godine, a dio je austrijske Erste Group, najve\u0107e bankarske grupacije u centralnoj Evropi","type":"flash","start_date":"07\/17\/2015 12:31 pm","end_date":"10\/05\/2015 06:26 pm","url":"http:\/\/www.erstebank.me\/Default.aspx?jezik=me","url_target":"1","flash":"","code":""}],"MobilePositionTwo":[{"bannerId":365012,"region":{"entity_id":365012,"id":"52430","name":"Mobile Position Two"},"title":"NLB popust partner","description":"Va\u0161a NLB Platna kartica donosi posebne povoljnosti,","type":"flash","start_date":"07\/09\/2015 09:42 am","end_date":"10\/05\/2015 06:26 pm","url":"http:\/\/www.nlb.me\/nlb-popust-partner","url_target":"1","flash":{"uri":"public:\/\/multimedia\/banners\/2_0.jpg","url":"http:\/\/www.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/multimedia\/banners\/2_0.jpg","display":"1","description":"","mime":"image\/jpeg"},"code":""},{"bannerId":366462,"region":{"entity_id":366462,"id":"52430","name":"Mobile Position Two"},"title":"Societe Generale Montenegro","description":"Na bankomatima svih banaka besplatno podizanje gotovine.","type":"flash","start_date":"07\/17\/2015 12:13 pm","end_date":"10\/05\/2015 06:26 pm","url":"http:\/\/www.societegenerale.me\/mne\/gradjani\/paketi-proizvoda\/leclub-paketi","url_target":"1","flash":{"uri":"public:\/\/multimedia\/banners\/3.jpg","url":"http:\/\/www.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/multimedia\/banners\/3.jpg","display":"1","description":"","mime":"image\/jpeg"},"code":""}]},"short_description":"\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.0080003738403px; line-height: 20.0063037872314px;\u0022\u003EEva Karneiro vi\u0161e nije dio stru\u010dnog \u0161taba \u017dozea Murinja zato \u0161to je Portugalac izbacio.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","photos":[{"uri":"public:\/\/multimedia\/foto\/2015\/08\/13\/eva_karneiro.jpg","title":"","alt":"","fid":"229895","styles":{"mobile_carousel_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/13\/eva_karneiro.jpg","mobile_story_side":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_side\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/13\/eva_karneiro.jpg","mobile_story_wide":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_story_wide\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/13\/eva_karneiro.jpg","mobile_carousel_centered":"http:\/\/www.img2.cdm.me\/sites\/cdm.bild-studio.me\/files\/styles\/mobile_carousel_centered\/public\/multimedia\/foto\/2015\/08\/13\/eva_karneiro.jpg"}}],"author":"","sources":[{"entity_id":"371078","name":"CdM","id":"35","term_parent_id":"0","term_parent_name":null}],"categories":[{"entity_id":"371078","name":"Fudbal","id":"11","term_parent_id":"10","term_parent_name":"Sport"}],"tags":[{"entity_id":"371078","name":"Eva Karnerio","id":"54395","term_parent_id":"0","term_parent_name":null}],"total_comments":"0","connected_articles":[],"kategorija_multimedije":[],"embedded_video":"","desktopUrl":"www.cdm.me\/sport\/fudbal\/foto-murinjo-rastuzio-navijace-izbacio-lijepu-doktorku-iz-tima","articleType":"photo"}